ebb執7了

點算

你還有bilibili阿!

睇簡體字好辛苦

又話update

想課金

2019啦 仲唔習慣簡體以後點過

Ching做咩貼小妹=.=

一次都未用過 就執了

印象中好似前幾個月日本有個專欄講侵權(都幾長下)，冇記錯好似有ebb 個名，可能係因為咁比日方舉報左侵權

要繼續係香港生活 始終要妥協

人地要廣告費唔限ip咪比日本人針對 大陸ip又唔限